啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦隊

1

堅高汁

啦

谷Sir

谷sir返嚟啦

泳衣fail
唔夠大波

未睇圖先正皮

ig?

君

唔洗開都知

唔係你諗個位

D女正到咁
真係唔洗大波

呢個真係索
好似係當打最索

Yuriiiiiiiiiiiiiiiiii

lm

木曜四嘅 Yuri